\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[landscape,margin=0.2in,top=0.2in,bottom=0.2in]{geometry}

\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{pdfpages,scrextend,datetime}
\usepackage[catalan]{babel}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}

\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor=blue
}

\newcommand*{\vcenteredhbox}[1]{\begingroup
\setbox0=\hbox{#1}\parbox{\wd0}{\box0}\endgroup}

\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

\vspace*{\fill}
\begin{center}
     \Huge {\bf Formulari de càlcul integral}
\end{center}

\quad

{\Large
    
    \begin{addmargin}[8em]{8em}
		El formulari consta de dues cares. Tot i aix\'i, la primera cara \textbf{no} correspon al contingut del parcial.
        
        \quad
        
        Assegura't que tens l'última versió el dia de l'examen!
        
        \quad
        
        \begin{flushright}
            {\bf Última modificació: \currenttime, \today}
        \end{flushright}
        
        \qquad
        
        \qquad
        
        \begin{center}
            \vcenteredhbox{\includegraphics[width=5cm]{../logo.pdf}} \qquad \qquad \vcenteredhbox{\doclicenseImage[imagewidth=7em]}
        \end{center}
    
    \end{addmargin}
}
\vspace*{\fill}
\newpage

\includepdf[pages=1]{aux_form_main.pdf}
\includepdf[pages=2]{aux_form_main.pdf}

\end{document}
